//#include <stdlib.h>
size_t - max указателя +1

//#include <limits.h>
Что будет если сложить два указателя???
		Massive
==========================
	char A[5] ={'a','52','b','f','0'}; <- Одномерный
	A[0] ~ *A
	A[i] ~ *(A+i)
	int A[5][3] <- Двумерный массив
	Статические массивы хранятся построчно
	for (i=0; i!=5*4; ++i, printf("%x\n", ((int *)A)[i]));
	for (i=0; i!=5*4; ++i, printf("%x\n", ((unsigned long)A[i])));
==========================
		String
==========================
#include <string.h>
strlen(S);
strcmp(S1, S2); <- сравнивает строки
0 - совпадение
-1 - 2 больше 1
1 - 1 больше 2
strcat(s0, s1, s2); <- конкатинация двух строк
char *S;
char S[4] = {'a', 52, 'b','\0'};
char *S = "abs";
%s - строковый формат
{
	char S[3][5] = {"abcd", "1234", "+-*f"};
	printf("%s\n", S[0]);
	printf("%s\n", S[1]);
	scanf("%s", S[0]);
	printf("%s\n", S[1]);
	unsigned int A[5][4];
	unsigned char k = 0, i, j;
	for (i=0; i!=5; ++i, printf("\n"))
		for (j=0; j!=4; ++j, A[i][j] = ++k, printf("%u\t", A[i][j]));
	
}
======================
		Unite
======================
typedef <- объявление нового тип
	struct - в разных участках памяти
	union - в одном блоке памяти
	struct
	{
		int a,b;
		double c;
	}t_stract;
	union
	{
		double a;
		char S[sizeof(double)];
	}t_union;
	t_union D;
	D.a = 1.95;
	for (i=0; i<sizeof(double); ++i)
		printf("%u ", D.S[i]);
======================
		Files
======================
<stdio.h>
	stdin; - стандартный входной поток
	stout; - стандартный выходной поток
	fseek - перемещение в потоке
	fflush - очищение буфера
Опр.
	stream - файловые потоки и т.д.
	thread - потоки исполнение - многопоточность(позже)
FILE - "тип", структура/указатель на файл

FILE *fp;
Файловый дескриптор - указатель типа FILE
fp = fopen("input.dat", "rt");
Если не удалось получить доступ к файлу, то fp = NULL.
`````
"r" - на чтение
"w" - на запись с удалением старого
"a" или "r+" - не стирать содержимого старого файла
`````
"t" - в текстовом режиме
"b" - в бинарном режиме
`````
fclose(fp); <- закрытие файла
fprintf(fp, "%i\n", 10);
fscanf(fp, "...", ...); <- возвращает количество считанных переменных
======================
		Function
======================
<тип> <имя> (<аргумент>)
Указатель на функцию
int test(int a, double *b); <- функция
int (*p)(int, double*); <- указатель на функцию
...
p = test; <=> p = &test <- присваивания адреса с функции
вызов:
(*p)(...); <=?> p(...); <- вызов функции
typedef int (*t_func)(int, double*); <- "обобщение типа"
t_func p1, p2, p3; <- объявление указателей на функцию.
callback - можно вызвать функцию из другой функции
<stdlib.h> - посмотреть qsort.
Функция компоратора
=======================================
		Динамическая память
=======================================
	Сегмент данных - загружаются в память, и не изменяются в течении времени
	Стековая память - выделяется в случае необходимости, и высвобождается
	в конце
	Динамическая память - "куча" - нужно самому оперировать.
	<stdlib.h>
	<string.h>
	int *a;
	a = (int*)malloc(<размер блока в байтах>);
	a = (int*)malloc(sizeof(a)*10); <- выделить 10 блоков памяти типа int;
	if ((a=(int*)malloc(sizeof(a)*10))== NULL)
	{
		...
	}
	if ((b = realoc(a, <новый размер>)) != NULL)
		{
			a = b;
		}
	else
		{
			free(a); a = NULL;
		}
	calloc - более чистая работа. Выделяет блок памяти и заполняет его нулями.
	memset(...); <- заполняет блоки памяти заданным значением.
	memcpy(restrict void *a, restrict void *b, sizeof(...)); <- Из блока памяти a, 
	копирует ... блока памяти в блок b
	Нужно проверять - не перекрываются ли блоки памяти! - Может затереться кусок блока.
	memmov(...); <- тоже, что и memcpy, но нет неоднозначных ситуаций, но она меделеннее, чем memmcpy;
	const, volatile, restrict <- модификаторы типов.
		const - нельзя изменить значение, заданное при объявлении
		Хак для константных строк.
		restrict - на данный блок памяти ссылаться будет только этот указатель
		volatile - значение переменной может менятся извне.
		Для многопоточности хорошо.
=======================================
		Спецификаторы классов памяти
=======================================
	4 штуки:
		auto
			:
			auto int a; - переменные хранятся в стеке (неявно всегда установлено)
			время жизни - время работы блока.
		static
			:
			память под неё выделяется и хранится в течение работы всей программы
			время жизни - время работы программы
		extern
			:
			укзавает на используемый в другом блоке переменную
		register
			:
			переменные в регистрах, а не в оп. памяти
			в целых, и не определена операция взятия адреса
=======================================
//#include <stdint.h> <- from C99 - 
для платформеннонезависимых типов
int64_t/uint64_t
int32_t/uint32_t
int16_t/uint16_t
int8_t/uint8_t

//#include <limits.h>
INT_MAX - максимальное значение переменной типа int;
LONG_MAX
------
CHAR_BIT - сколько бит в байте

#include <float.h>
for |R
======================================
1. Поиск подстроки.

S - входная послед; T - строка шаблон
S = S1,S2,S3,...,Sn;
T = T1,T2,T3,...,Tm;
m<<n;
Нужны неперекрывающиеся последовательности!
	  |		|
S = abcabcabc
   |	 |
T = abcabc;

(*)i: S[i+k-1] = T[k]; k=1,m; //От единицы индексация

1)i<-1;
2) while (i <= n - m +1)
	if (*)i
		c<-c+1;
		i<-i+m;
	else
		++i;
===================================